點睇kobe追思會無乜香港人傾

香港班臨時KOBE迷返返去傾邊度行山

MBA

More

哭能阻

MJ 喊到fi Li fe le :(
#好心igStory白色底就唔好用白字

唉估吾能到一代cba巨星kobe甘就走左

咸左

都死咗仲有乜好傾

其實一路都唔係好鐘意kobe

𥄫住個市好能過
以為要千跌

一代球皇kobe
嚟緊皇馬冇左佢都唔知點踢世界盃

Kobe 係乜水？唔睇藍球呢d 細路仔玩意

連我唔睇MBA 都知koby係強姦犯

F

呢個咪josh smith

nigga

Will smith

行山抗爭
光復山頭

阻住熱門行動post牙，拉

除左個名之外全部錯晒

成班小學雞以為自己好威咁衝出黎真係好嘔心
好心啦 幾多歲人呀 足球籃球根本無衝突
我睇足球但打籃球
我都唔明波台班小學雞有咩好嘈
係咪踩低其他人就覺得好威?
你地又係咪經過籃球場就會對住入面既人吠呀

典解仲有人認真回 樓主前年被人起左底 美帝常春藤MBA 屋企人開連鎖店 公司就係請佢番工9up 同上高登 日拎日恥笑IVE 毅進仔 仲有人倍佢

屌你新排版

係
一線鷹王

因為我冇睇nBa

呢個Lebun Josh黎

一線！

Ching

mba=mamba

RAP

估吓幾時嫁第二個

Cctai 冇批不反對通知書

MJ無諗過佢個speech咁好

我冇睇wwe都知kobe邊個啦

真係勁既點會做後衛

NFL一代四分衞

時事台唔比

原來kobe有MBA咁能勁

MBA球王你都唔識

有睇，有冇人知條女叫咩名？

BLOCK樓主 五毛狗
起一起底,成日發表"應唔應該私了XXX"
樓主,無論你係黑警定五毛,你全家都不得好死,永生永世,為奴為娼,不得超生
MARK MY WORD[/quote]你真係on99[/quote]HEHE,惱羞成怒?
如果你唔係五毛或警曱,你理我UP乜春姐
但你如果真係五毛或警曱,呢個咀咒就會永生永世纏繞住你
呢個係我地連登仔既大願力
你可能最近或幾年間都順風順水
一直到你第時生仔生女,幸運快樂
但去到某一日,你D仔女都慘遭橫禍
你就會忽然記起好多年前,幫港共做過劊子手,傷天害理既事
又記起曾經有連登仔咀咒過你死全家
到時你就憣然悔過,點解當年好做唔做,係都要做曱甴

SAME HERE